講個笑話

最聯

手球隊換人就入波
獌年換人就被人入